美國再次傾倒牛奶

點解唔餵番D牛飲牛奶

賣去香港
港豬多多都同你買啦

再次？唔明

奶奶

儲藏同銷售物流唔夠快處理生產
會變壞
同農業補貼都有關係
總之生產咗就有補貼
唔理有無賣得出
所以分兩個角度睇
技術上物流 support 唔到生產速度（例如運輸停工/罷工）
或者故意有理無理都生產多啲，總之有賺

好似係

點解唔整D乳酪同芝士

太浪費喇
吓吓諗錢

咁浪費...送出去唔得咩

應該佢問題係處理唔切

歐美牛奶平過水原來係真

香港牛奶憑乜撚野賣咁貴

香港無地方養牛
賣嘅鮮奶都係支那奶

香港如果有地有好多農場都得架
有無先得架

支拿奶=比狗飲

XG呢啲第二世界地方，唔會明人哋資源係有幾充足，當你仲係飲『牛奶飲品』，人哋係傾倒『純牛奶』

支那奶不過陣味都唔似蒙牛嗰種
蒙牛究竟落咗啲乜

飲得牛奶多好易生暗瘡
補鈣嘅話都係飲豆奶好啲
轉左飲鈣思寶好耐

因為經銷商等中間人要食水

任何其他方法賺既錢仲少過倒左佢賺既錢(有補貼)

邊個幫你運
而且依家運費仲貴過啲奶

聽人講飲豆奶會殺精

仲要好多都係奶粉開水

US超市買牛奶 US$2,3蚊就有1L...唔洗錢咁

香港都係廿蚊到1l鮮奶

三聚氰胺

係避免糧食生產不足啫

3蚊1L咁貴？你係咪想講Gallon
我SF買1 Gallon都係3蚊
低脂仲平不過全脂先正

demand and supply
人哋supply過大到咁緊係平
香港邊有咁撚多supply

漏奶乜撚關係

自膠左
係Gallon呀

運輸又要成本，派發又要成本，入樽儲存擺放全部都係成本

一定買鮮牛奶

佢應該想講一加侖

芝士係固體較難處理

牛奶牛奶牛奶牛奶牛奶牛奶牛奶牛奶牛奶牛奶

牛飲咩？

送去芝士廠整..反正都係要風乾,可以擺幾年

畀返啲牛仔飲啦 快高長大

有多整芝士都可以

應該攞晒去整芝士

你應該係講1加倫

Btw 港豬成日話外國野貴，其實捱貴價食垃圾既係香港人

飲UK US NZ JP牛奶少少事都冇
維他奶轉左支那製同加價後

原理同油一樣
供應>需求
唔減產, 個價一直跌, 平過水都得

勁浪費

問得出憑乜野 你真係唔識架喎

我批 我批你個波

可以俾人沖牛奶浴

DLLM唔準你咁虐待啲狗

出街食係貴
自己煮就好平

根本需求過盛

係物流鏈斷裂問題.未來印度同中國會大飢荒,但美加D糧食會多到用黎燒.

運得到過嚟多多都同你飲得哂佢

歐洲都係
大大支鮮鮮玻璃樽裝1L 個幾~2歐

貴在有tax, 同出去食要比tips
超市買野又平又大袋

歐洲1L奶都係6-8蚊 香港貴到癲

大陸奶=顏料+合成乳糖+ 塑化劑+味精+防腐劑+污水

早年好似一堆奶農破產

水

係，出街食貴係因為人工貴，仲要俾tips，lunch唔計fast food坐低20蚊美金埋到單都叫平，food truck買個chicken rice都要7蚊

諗起之前德國倒捨朱古力 成地都係

憑你無得自給自足
運費仲撚貴

香港無養牛業

不如你查吓水幾錢 原油幾時貴過水
戇馗仔以為水好平成日拎嚟比

但d奶溝水咁款
（雖然正常嘅都只係4/5蚊）

113 掉死人

［正經post]希望下次遊行/開花聽到呢句

好浪費

買過盒裝1L$5港紙都唔使

牛仔：已經好飽，不了

屌你老母，俾返啲牛飲啦仆街

雌激素

牛牛好慘

香港閒閒地買支維記 十字牌1L 奶都廿零蚊

屌你老母啦，啲仆街賤種人類飲撚曬啲奶咋

所以產業鏈好重要

香港啲超市賣外國野食水好深，真係賣得貴過支那野架

唔要比我飲啦

送出去 咪無人買囉

整唔切芝士？

你咪比較下星加坡 一加崙水, 化淡要幾錢,
一桶國際原油幾錢囉
水有幾撚貴呀, 戇鳩仔

牛奶水牛奶

全世界最大糧食進口國

牛仔已經死晒

你可以搵叮噹開個隨意門俾你過去飲

鈣思寶純化合出黎
為左身體真係飲少d好

利申 腸胃差皮膚差 中醫叫我戒

牛LIN頭都就爆炸 賣唔出就唔好渣奶啦

Google下1929大蕭條美國農業重創

上一次咁做好似係1930年代美國大蕭條
之後就係ww2

賣黎香港啦， 香港奶好撚貴

咁又唔算 倒落泥地有養位

飲豆奶豆漿會生少d飛滋, 不過對子宮唔好(寒)

外國稅高人工貴 出街食貴 自己煮就平

冇人,唔夠時間處理咁多奶

芝士廠表示賣唔出，唔洗收咁多奶

做開生產生奶未必做埋芝士

好多州買食品好似唔使俾稅
你所謂出去食嘢俾tips係講緊有侍應招呼嘅餐廳，你普通快餐都係比信用卡，都唔使點俾貼士

係美國自己煮，買餸根本又平又靚，尤其是牛肉

有聲

產量過高又會影響巿場價格
其他農作物比如蕃茄都係會咁處理

鬼知

分清楚鮮牛奶 同 牛奶飲品先

不嬲美國都係將過多農產品倒落海

送出去連本來嘅銷量都無埋

香港好on9
全脂奶先可以叫牛奶
其他低脂脫脂通通要叫牛奶飲品
鬼佬飲奶多過你飲水啦

叫人入去自由斟都好啊
BTW, 唸起人在囧途

奶含奶奶先

對子宮唔好on9先信

點解物流會跟唔上生產速度？牛奶係化學劑沖水？

點解唔整UHT奶運嚟香港賣

呢個REPLY好笑D

同埋未必有人幫你送出去，包括運輸同分派（same as 批發零售），呢啲就係物流成本
免費送都要用嘅成本
如果仲做埋巴士德消毒同包裝，已經係產一部分
個成本高過養牛揸牛奶
如果為咗免費送出去而減省呢啲成本
一陣壞奶毒死人就大鑊

但有排成個口都係飛滋, 日日飲豆漿咁濟, 果次黎m真係m痛 ( 平時唔會)

乜唔係大豆有啲唔知乜嘢化學物質，對女人荷爾蒙分泌好嘅咩

香港貴最大問題係運輸，book 條大船運水(奶大部份係水）幾咁on9

所以走水買奶粉先係香港生存之道

鄉郊嗰啲地方點叫大批人入去
一陣大量私家車入哂小路就好塞車

賣貴2倍多啲
外國有時會減價,姐係香港貴成幾倍
例如澳洲薯片賣15$ 香港接近賣50$

倒左都唔益又矮又瘦支那狗

日日食美國牛

你一個月食咁多野做咁多野實關豆漿事既？
大豆係最好既植物蛋白質來源 完

未去過美國係咁架啦。
連簽證都無，垃圾。

係
大個先個牛奶都假
成個身體差好多

運輸唔開工

以前就運輸罷工

唔揸好似會谷死啲牛 但全世界公司都係有利潤就唔計較有幾多耗費 日日都係倒倒倒 便利後面個代價完全被怱視 好似所有新鮮即製產品都有哩個問題

一次疫情將三幾十年建立嘅運輸物流操作推倒重來

所以我轉左買UHT奶
$8.9 1L
紐西蘭, 德國, 乜柒地方既奶都有

大豆卵磷脂，大豆異黃酮=植物性雌激素，對女人好
更年期食d補充劑都係呢啲成份
我指食物寒涼乜乜乜既偽科學係on9先信

連登仔唔好葡萄同羡慕美國牛奶產量住先
美國監管好鬆
同啲乳牛打好多藥黎催奶
所以先做到咁平同咁多
加拿大之前唔俾美國奶類製品入口
就係因為入面啲賀爾蒙超晒標
舊年就因trade war夾硬要開放個奶製品市場入加拿大
好多本地農場嘈到拆天
但精明既加拿大消費者
死都唔會飲美國奶同雞蛋
（雖然平好多）

我咪話我平時唔會痛囉, 就係對比過平時同果次有無食/做咗咩特別嘢而得出嘅結論

支那奶=毒奶

red rock deli

其實美國奶係超市係平過其他地方，不過好少人飲佢，個個都係買哥啲大牌子

香港超市賣貴外國零售價一倍

賣港幣八蚊

美國walmart牌1.5都唔駛一加侖

可能變壞左
人地有良心，似中國咩

屯門牛啲奶你飲唔飲？

飲得多豆奶、木瓜奶都大波啲

飲奶都係港豬
鍵戰最能勁

送出去唔洗成本咩

香港話賣時等我仲開心左下 一見到個價

係澳洲特價時5蚊2包

男人飲得多會殺精係咪真

屌唔怪得啦...之前食既整白汁

入唔切盒
好浪費

以前最鐘意honey mustard味
一日一包咁滯 但而家無再出
shapes香港都賣勁貴

殺精冇證據
當水飲會有女人波係真

下？仲以為美國奶係正野
咁我以後唔飲美國奶啦

29年大蕭條都係咁

不嬲做既事唔合乎鍵盤戰士要求
就會被標籤港豬

諗到3.7L 都覺得肚痛

會壞，保存唔耐

屌不嬲架啦, 歐美看己煮不嬲平靚正
頂級肉 頂級輔料, 係菜類唔係到到有
香港貴得黎又垃圾呢樣野已經講左n年

日本奶都差唔多

唔知邊到聽過其實飲牛奶係唔健康

平時有班柒頭好撚鍾意話係得啲連登小朋友未出過國，旅行當出國乜乜喺到幻想外國物價低，但呢班柒頭往往喺呢啲時侯唔知死晒去邊

所謂「香港製造」鮮奶都係大陸攞貨香港消毒包裝
香港都有超市入美國鮮奶，不過係空運所以價格更貴
宜家啲國際航班停曬啲貨都應該少咗好多，所以美國嗰邊啲農場賣唔出要倒曬佢都唔出奇

香港好幾間脫脂係落哂chemical, 又鈣又剩
仲有奶精
唔叫牛奶飲品唔通叫佢鮮牛奶

Why

同倒瀉水冇分別

美國賣得平個tier食品其實好撚多激素
你睇班窮撚個個肥撚到成座山咁就知有古怪

其實牛奶好似本身唔應該俾人飲

香港咪有本地牛奶農場囉

唉，真心浪費同埋唔環保，又嚟糧食控制！

真係喺歐美住過一排就會明
香港超市貴價兼賣垃圾, 幾百蚊買靚豬扒, 但人地一百內就有

不過無計, 香港食品太依賴入口, 而且鋪租世界頭三甲
一日無大力發展本地農業, 香港人一日要捱貴米

❌大力
⭕️加強

遠離支共中文

咪就係

又一次重演大蕭條abc湯嘅盛況

想奶

真，牛奶飲品根本唔係牛奶

屌，想飲

豆奶嘅鈣比唔上牛奶
一日成年最少1000克
豆奶200ml先得150克
牛奶係250克
乳酪會好啲

外國啲奶好好飲

我見過香港賣美國入口 成份冇加料嘅低脂/脫脂奶 都係寫住牛奶飲品

外國野直接睇番外國成份標籤會好d, 唔好睇中文

手動減少供應 keep返個市

雷公田農場鮮奶?
近唔近老解墜機嗰度?

善栽善栽

處理過就話人假

算貴啦

其實不嬲都係咁
做乜咁出奇
美國啲粟米 黃豆咪又係掉晒

香港有幾隻美國製鮮奶係香港入口商代理
成分表中英文都有
例如呢隻:

澳洲都係
2蚊澳紙大大支

梗係唔近

仆街送嚟香港啦

日日飲牛奶都唔會生暗瘡
始終飲牛奶都係健康啲

搞清楚個logic 先啦你
港豬飲奶 <> 飲奶都係港豬

幾時倒石油

牛奶飲品 加呢樣加果樣 溝淡佢

飲得多凍嘢自然會m痛

應該唔關事啦，我就係驚咁，所以買咗之後放係到一兩個鐘先飲

講緊鮮奶，唔係牛奶飲品
廿蚊左右9xx ml果隻，雖然呢隻都有牛奶飲品

今時今日仲有人信呢樣
之所以用奶粉開 相信都係運輸成本問題
佢都係溝番咁多水去做番鮮牛奶個consistency啫 你話溝淡就講唔通
低脂/脫脂奶少咗奶脂就梗係淡味啲 fat means flavour嘛
加鈣加維他命嗰啲 有啲本身係外國法例要求 呢啲叫fortification

本來有機會睇傾倒石油

我見有啲唔止一倍咁少，有隻英國雪糕蛋糕英國賣1.x磅
香港超市賣7x蚊，特價都要4x-5x

應該係變壞之前唸辦法處理左先

外國零食都係幫襯開759
超市好撚貴

香港人由水到肉到菜到奶

全部都係天價買支那1

人類係唯一一種動物會飲其他物種既奶

記得好耐之前大陸大頭奶粉之後無人買大陸奶，奶農都有喊住倒奶
因為乳牛會不停分泌牛奶，如果唔搾出黎係會谷到病，所以賣唔出都要倒，除非殺左隻牛

貓狗咪一樣會飲牛奶同羊奶

連瑞士呢啲物價咁貴既國家，飲1L奶都係十蚊港紙，普通水就要幾十蚊去歐洲果排每日飲一大盒

名副其實倒撚左佢都唔俾你

人奶

佢地要錢唔要貨
擺得耐即係愈少津貼

克定毫克

好叻呀咁都俾你諗到

我估反而係怕影響市場格價而已

我住加拿大
啲飲奶大嘅鬼仔個個都大隻過我

然後便利店賣支細水要10蚊

兒登仔你估浪得虛名？

我啲奶呀

遲d陣嘔奶味

因為人類係唯一一種動物會圈養其它動物？

密 西 西 比 河

點解唔成車賣來香港

兩樣都有
少左人買奶
仲Supply 咁多做咩

無曬啦，最後一間持牌嘅康寧已經響08年收鳩皮

唔飲得架

我啲奶奶呀

Clover whole milk 最正

支那奶嚟

點解唔比非洲人飲？

劏撚哂了

佳寶買法國UHT奶都平，10蚊有1L

Yes, 美國奶好難飲，有陣味

咁點解要話賣畀港豬飲
唔係港豬唔飲得？

連登仔：除咗自己個個都係偽黃港豬

產業物流鏈追唔上生產量啫

V字個隻？琴日見超市賣64。童年回億。

德國最平0,7€ 有1L

殺精好啊 套都唔洗戴

糧食問題係經濟既問題

馬個屁股變菊花，趴街

今日牛奶 明日原油

I mean 唔係冇可能本地生產
好似講到冇咗支那，香港會死咁

送啲俾港女飲啦 冇奶呀佢地

我la買都1.29 支500ml

有幾貴
日本3.6都係廿幾/L
同外國比都係貴少少

US$2,3蚊算貴喇又唔好飲
以前去澳洲啲超市,牛奶真係平過水

有貨都冇用
冇人同你收同你運

其實會點

唔係，成條蛋卷果隻

其實好多外國人都係飲脫脂...

根本唔夠地

畜牧業佔地大到仆街 你仲要唔係養一隻牛老母就有奶水 你要佢生左先有

乳牛又唔同肉牛 得奶水 肉又唔值錢

咪懶有邏輯啦
咁點解要emphasis港豬飲奶 ?

用黎沖涼嘛

牛奶浴

你食牛仔肉就快高長大囉呵

香港貴到仆街
仲要係奶粉開

落一落百佳睇啦⋯⋯唔好人講你又信
香港個價唔算貴好多

美國農業世界第一
同支那嗰啲散養完全係兩回事
美國一個人嘅生產量應該係支那嘅十倍甚至一百倍

我成日買
咁又係人講我講
雖然我便利店買

[有圖]奶奶多到瀉

大頭劑

屌你
你就真係9 upper
外國Walmart 賣緊24蚊1 gallon
係香港買都8x9x以上

係計返比例

整完放係邊呢Ching

Rich

我雪櫃有位🤪

Rich條撚
你地便利店買汽水
我係買牛奶

唔知睇咩鳩報告講飲得多唔好
就停左

間唔中飲下就得
日日飲唔掂

上年喺日本果陣donki 96yen 1L

攞來浸牛奶浴都好吖

仲以為傾倒茶葉

澳洲1澳幣買到1L，呢個價錢買唔返1L水

你飲人奶會點？

超市

會扯旗

咁真係好貴，建議你杯葛

我飲得起
你慳返

倒奶不是無情物
化作奶渣更護花。

認真答 鮮奶同蒙牛果種奶處理方法唔同 鮮奶一定要放雪櫃同快壞 蒙牛果啲超高溫煮過一下 隻味會唔同左 可以放耐啲 你未開仲可以唔放雪櫃

佢要貨先得架...

屌你老母，美國人咁樣浪費真係會有報應

我明屋仔盒鮮奶同常溫奶分別啊
不過寧舍蒙牛係一陣好強烈好獨特嘅味
至少以前係啦 依家唔知了

牛B飽了

咁支那人呢？

果陣睇住班美國佬倒晒d茶葉，背叛祖國

支那人幫手消滅人口喎

做芝士, 酸奶唔得?

咁既話要倒粟米

仲乜浪費食物

government cheese

乳牛啲肉唔好食 好羶

個個都係攞超市牌特價奶來比
平係事實 但絕對冇咁誇張

日本都係全脂先可以叫成分無調整
冇踩界冇得取巧

其實奶而家係好差嘅加工飲品

如果送過嚟就好，港女最需要飲奶

200ml有150g鈣咪稠到仆街

落超級市場行下啦
大陸奶都好賣過美國奶

價錢差唔多 唔知係咪美國奶包裝唔好又太遠飛黎 隻咪係柒啲 不過明治而家全方位屌打其他奶 放又放得耐又好飲 仲要平過支那奶

計埋運費好難再平過人
冇得比

邊有誇張 同樣價錢香港買1L 外國買到2L 大家都係公廁牌 唔通拎啲organic 又對啲牛好好既黎比咩

講質素啫 大家都係廿幾蚊1L 美國奶仲要有時平啲 但好多時美國奶個盒好漲同埋個味苦 買過幾次得第一次冇伏

朱古力味翻番黎

低脂0.6x都有

平還平亞洲人好多都有lactose intolerance

脫脂奶都可以係「純牛奶」

【抗疫兼抗暴政】行動post: 不如恢復十點和你嗌？

d牛好撚慘，個lin頭比佢揸到腫曬，d奶咁樣浪費。

其實嗰陣係工業行動嚟 係牧場主威脅政府先會倒

語無倫次
都唔知up乜

元素表

奶係名詞/動詞

可以買lactose free 既牛奶

飲賢石

係香港買？UHT奶超市買開$13左右

你買「牛奶印品」就梗係牛奶飲品啦
你要買「純牛奶」嘛

綠田源呢

出過國就知香港有幾離地仲有幾過份

how to basic

英國
牛奶原價£1.6兩公升
特價£0.05 3公升
好計啲£1=10蚊港紙
一公升咪8蚊，倒咪倒
btw，水£0.18 2公升

係香港啲牛奶賣到鳩咁貴 , 鬼佬都屌屌聲

因為無牛奶廠

香港1L都係十幾蚊姐 唔算好貴
岩岩去百佳買 3L/$52

飲開 $10/1L (香港)

乳牛你唔揸佢反而會腫

正想講

有次係百佳買見到有美國牛奶買，就唔算好貴

腸胃差仲應該食小啲咩 認真問

之前飲開價真棧隻荷蘭UHT奶，但呢排見佢貴咗轉飲呢隻
佳寶仲有隻叫Ausland嘅澳洲奶都係$10.9一盒

佳寶賣既常溫純牛奶幾抵飲，反而保利隻牛奶飲品賣最貴

香港本土有一隻農場鮮奶

支那鮮奶啲 protein 成日報大數 , 你飲埋我果份

00後？係咪唔知當年三聚青安大頭嬰事

做乜9
浪費到。。。

衰過1929年

可憐d牛牛
日日比人摔數
奶出完又倒哂

但聽講d牛都好慘

攞牛奶去發電

係病
本身野生乳牛唔係咁

香港無本地乳牛
飲奶嘅都係狗

咪又係深圳牛奶

真心？

係香港, 家興超市, 好多唔同產地既平奶

大家都知道牛奶隔幾日都好快變壞

除咗真係海外空運過嚟嘅奶， 其他本地公司牛奶都係喺上面嗰邊買濃縮奶粉溝出嚟

難怪就咁飲一樽都好快肚屙

點解要咁做
好鐘意飲牛奶

起哂樓

poor餵奶乜 damn交含橄欖

三聚氰胺 含量 報細數

點解咁多正評

支那奶比豬飲都嫌佢垃圾， 攞嚟做沖廁所水就啱曬。
識飲緊係飲Cheer

我都明,唔只係平時個種超高温奶味,蒙牛個d係有種怪味

惹蟻

如果屯元天真係養牛咪唔洗咁貴仲要飲奶粉開奶

「解悶工廠」 點解還押抗爭者仲睇到連登？

無報大
不過入面全部都係三聚腈胺

荷蘭

邊隻

我以前都試過 的確驚咗
我覺得係舖面/貨倉/運輸出咗問題
我而家喺加拿大 呢邊啲鮮奶都有分
有種ultra filtered嘅奶 價錢比傳統貴少少但保質期耐啲
其實香港應該要入口呢種

lactose free味道比一般奶甜
嗰種甜味有啲寡 我飲唔慣

用左代糖囉

送出去都要人手

唔關事
lactose free牛奶其實係將牛奶入面嘅乳糖分解做半乳糖及葡萄糖 所以入口會甜啲

唔係所有奶都可以整芝士 要有酶

起下底先覆啦
成班想點
咁都比佢上到熱門

你啱，我頭先以為自己係健身post

草原味

當水飲咩
就係多撚到飲唔哂先倒

冇辦法 你想有屋住定飲奶先

唔明，求詳解

如果品質好 買得貴 都唔緊要
香港d奶 絶大部份係又稀 又無奶味

我分别聽過唔同外國fds嚟香港旅行 喺香港超市買奶飲
佢哋飲完表示d奶難以置信咁乸難飲

人哋外國d嘢貴 係真係同品質、新鮮度成正比
香港d嘢貴 係貴晒落d租度 同食物品質無關

比天價食垃圾 港豬真係on9 中嘅極品

你又知？

因為鮮奶要冷藏同7日內飲
好難唔支那

堅果類，包括花生，仲有即食麵
油膩野，醃製野，辛辣野，陰寒食物
零食就唔好食朱古力，咖啡都最好少飲

牛奶就可以試下，因體質而異

同埋食野最好定時，唔好今日8點食飯，聽日10點咁
訓前3個鐘唔好飽肚

謝絲打。琴日咬咗一個麵包
個胃好似泵氣球咁撚樣
頂撚住瞓唔到覺
睇西醫永遠淨係開化胃氣藥
如果睇中醫又好似要做藥煲斷唔到尾咁

睇過啲人建議話食素食
但我都鍾意食肉同包

本身已經太多芝士

做運動啦咁多籍口
中醫只有一個關鍵理論 就係食得訓得

胃無事唔會明我跑步撚咪又係咁

飲開邊隻牌子先？

住係美國既可以去 睇下

我喺多倫多 咩牌子都飲過
呢個唔係牌子問題
我上面有講 係lactose free牛奶製造原理所致
你同普通牛奶比較過就明

五毛

講起記得好耐之前睇過雜誌報導
農場鮮奶都早已轉做中國奶源
雷公田養啲牛牛只係示範做樣

十字牌收咗皮?

lactose break down 做 glucose 同 galacyose .... complex sugar vs simple sugar 既分別

問題係d dairies 整lactose free milk 個陣亦都會因為咁而拎走一少部分糖，所以唔同牌子既lactose free milk 係甜度都有分別

你啱 我有飲過一隻叫fairlife 係ultrafiltered兼lactose free嘅牛奶 應該係呢一兩年先推出 係冇一般lactose free咁甜 但係好撚貴
不過我本身飲得奶所以唔使揀佢

麻煩師兄借一借個位
可唔可以入一入嚟幫幫本土議員撇除選舉不利因素,避免立法會選舉時到時發生優先老人同限制點票人數情況

英國1L十蚊港紙
澳洲1L又係十蚊港紙
日本1L都係差唔多價錢
2倍價叫貴少少？

牛奶飲品根本唔係牛奶

Me too 戒左飲牛奶 即刻冇生石頭瘡
都唔明點解會咁 但有d人日日飲又冇事

澳洲1L賣aud1

egg shitttt

shut up shut up shut up

呢到30 hkd係1gallon 即係3785ml;
香港30 hkd 係700 ml.
美國平成5 倍， 諗唔到返香港既理由，
朱奶同價。
香港食材好q 鬼， 仲要比租

最大問題係運輸成本
你見而家進口德國荷蘭奶最平都要$10/L

英國£1.10已經有4 pints (>2L)

同香港人講, 牛奶就快停產了

幾多都賣得哂